大角咀又有人jump左？

老豆岩岩打黎
佢係出面食緊lunch
嚇到佢傻左

推

大角咀保安員墮樓亡，今日(2日)中午12時05分，一名中年漢從大廈高處墮下，飛墮福全街與菩提街交界行車路上，有街坊見狀立即報警求助，救護員到場，證實男子已傷重身亡。警方到場調查，獲悉死者為該幢大廈的保安員，並且在工作期間由天台墮下，正調查其墮樓原因。

唔知係咪呢個
Source: on9cc

屈機sir黎嫁

應該係了

好似係今日第3單

感情原因啦

係一個鐘內